「突發」地鐵公司真係好撚狗 機場快線用普通車博懵

收我成舊水 機場趕上車先知無位坐
原來博覽館有韓狗黎所以加班車 都唔好停機場啦仆街賤公司
屌你老母好撚嬲

$100 企位 ?!

成車都係大陸人嘈住哂仲要好撚臭 屌我究竟係咪返左香港呀

唔撚係呀

去消費者委員會投訴

我以為你想影條女

企撚到腳軟仲要拎住個行李喼我屌你老母死狗鐵

真？你影車外睇下

真心

有晒廣播都唔聽好難幫你

上車哥下就即刻睇到啦嘛？

求其一張車廂相，你話你搭緊港島綫都得喇

T1見到有車仲唔急急上車咩 入到去回一回神心諗做乜部車唔同左

仆街 ! 中伏 !

我屌你老母已經同我閂門

影 女就影女啦

正常會有廣播叫人等下一班架喎

不過以龜鐵嘅質素